女權組織要人- 正尋找「警察性暴力」證人/受害者, 提供資料, 協助國際游說

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

希望大家可以幫手

叫d醫護狗做野啦

各位手足幫手廣傳

幫推

感謝巴打幫手開post

終於做嘢

Push

推

但各位證人/受害人手足係透露消息前要小心查證呢個組織是否可信
最好有律師陪同

唔係想分化 係想保護返手足

唔駛客氣

大家都係手足

組織應該可信

要求律師陪同， 係好建議

推

推，希望有用

一早做左野

推

女權撚終於出動

push

要人

推！

明明一直做野

一定要整死班淫狼黑警

整治淫警

謝幫推
女權一早做左野

post上ha secrets啦
佢地開左咁多空頭支票

向淫警處刑

好提議

記得簽保密協議
有幾秘密得幾秘密

求pin

暫時pin 左

希望有人可幫幫忙

831

搵美國領事先可信

101

如果美國領事會受理既，一早做左

呢件事係細節位， 美國主要理大局

push 但要小心

謝幫推

Pusj

推 希望有手足勇敢企出黎

。

P

.